有咩入門電莖耳機推介

想平平地買隻耳機打pubg
Budget 400內
有無推介？

hs50

game one

上網search到好多近期既Youtube review 好似唔錯

另問推唔推介Razer?

幾錢？就咁睇好似超左筆直

係連登問razer晒氣啦
班人得1個公式答案sennheiser架咋，無論你咩budget

400蚊budget真係唔個買到咩

知

razer送都唔撚要啦

咁要加多幾多先買到？

其實Razer有咩唔好？

四百幾蚊電乜莖 又無環繞 又無好處
一味推base

起碼一k先好買

牌子係連登係原罪
無得解

成個牌子 除左MOUSE有隻DA用得下
其他都係垃圾

我買嗰時1500而家唔知有冇降價 認真同你講你冇1000蚊以上都唔好考慮電競耳機

原來你用過晒
失敬失敬

400蚊以內Razer真係

過來人身份同你講 係

hyper x cloud D Review 都唔錯